[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

呢個唔係就係正正我地7月1號攻入垃圾會內宣佈要成立既野咩？
點解會咁少關注？全部入黎我認真睇曬成個POST同埋幫手正皮推上去原樓主太夜開post無乜人睇，大家正皮留言幫手推上熱門

大家係咪覺得全民議政會無實權就無用？但想像下當我地每一個社會議題，包括立法會正在討論既議案(例如黎緊既國歌法、明日大嶼)都擺上去全民投票既時候，個種全民參政既凝聚力同社會關注係幾大，而且令到大家更加有爭取民主同普選既意識。除左可以用票數反映立法會代議士制度根本係完全失效，亦可以配合埋民間記者會同政治人物，向美國反映港共政府到底係點樣配合中共倒行逆施，令到美國更多子彈。FF下呢種中美共治香港，最後達到自治/獨立既形勢都爽到射精。

手足需要各方面既人才入去公海group幫手，特別係以下人士，請大家多多關注:
a. 對政治制度有研究的人士
b. 熟悉議會制度及私隱條例的專業人士
c. IT 技術專才，尤其精通網絡/電腦安全及區塊鏈技術的人才
d. 有文宣及公關經驗的人士

Telegram 公海群組：

原文太長我唔貼出黎，原post係到，有興趣大家可以入去望望:
「全民議政會」籌備工作組正式成立

Credit to 巴打：任姓男子 #300718

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

推

支持

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

請大家幫手正皮留言推上熱門
有心有能力既巴絲入去公海睇下入咩小組幫手

Push 用區塊鏈無人可篡改紀錄

要夠多人夠資源先實現到大家比多d關注

無人理自推到上熱門

連登未死
Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

Push

請各位幫手正皮留言推上熱門

push

已正皮

巴打，睇個勢又係無乜人關注分分鐘連幾百正皮都無

全民議政

可能過完922會多d人關注

到時個post都沈左底
而且呢樣野越快有越好
成立議會都算係行動post黎

想幫你推

Tui

P牌入黎睇同留言已經係幫緊手推上熱門

麻煩各位正皮留言推上熱門

支持~推

唔明，幫推

巴打認真睇下內文

推爆

pish

tui

好似好勁
推推

搞得成真係完全係影子政府

尋晚見到post已經join咗tg
推推推

up

推上熱門

區塊鏈討論區

推啊…
P牌正皮唔到

區塊鏈民間立法會

推 大家俾人權法案沖昏咗頭腦喇 我地仲要做野架

p牌只可以留言推，大家快幫手，另外入境大樓30樓既手足，唔該發揮你部門既資料去救新屋嶺仍在生既手足！

手足搞緊既野都係行動post黎架
點解咁少關注

推上熱門第一頁

喊出嚟 原來仲有人記得

921光復屯門
元朗靜坐
沙田戒嚴

推埋你

請只推呢個上熱門
隔離推唔郁啦

推贏攬炒巴

推呀～

Yes

幫你推

推埋呢個！

但上次擺明sell ico

好提議支持

推左先

雖然唔明你講乜但係支持
打狗 救人 我要真普選

推 要人要資源

Up

pushhhhhh

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

係咪要課金先留到言

上次係幾時
起過個位巴打底，入過公海望望
覺得idea幾好

再推

我都唔清楚
應該會需要籌款先運營到？
但講明全民參政無可能要課金先留到言

推呀

再推多下

之前有巴打講過但係沉咗

前幾個月唔係話用blockchain交流資訊咩
好似又無左件事

P牌仔推唔到

而家公海有千幾人，見到巴打認真籌備中

起佢底，發覺應該係同一位巴打黎

留名
各位專業手足加油

點樣確定參與者係香港人？
點防止重複投票？

原post都有提起呢類問題
所以要入去公海傾，集合民間智慧
我乜都唔識開post只係想引起更多人關注

理念十分好，
支持有簡介再做文宣推廣

推 已幫手

屌 終於見到全民議政

講真

想講重組立會好耐

Pish

幫推比多啲人睇下

tuii

有用 推

push push

話說入面公海傾緊既terms
我全部都睇唔明

P

唔理 照推post

幫你推
7.1宣言
7.1團火

高質有用post

非專業人士繼續推post

雖然唔識呢方面嘅野

但好想呢個可以成為我地嘅新戰線

過咗101 就算過唔過到人權及民主法案

我地點都要諗下本地戰線嘅新方向

721 831

點解推咁耐都上唔到熱門架

推呀
推呀

乜都要試下做
同埋其實民間立法會好耐之前就已經講緊
希望有專業人士出馬

上左連登熱門
不過唔夠前
大家繼續推

好似好厲害咁款 幫你推

獨立! tui~

原樓主個idea根本就係721宣言嘅行動版，所以一定要推！！！

721係打鄉黑喎
71

推p牌表示推唔到

真呀

宜家呢段時間雖然keep住有遊行

但係戰線方向都冇乜變

呢個搞到真係有新玩法

加油
民議會

71 721都有
不過721比鄉黑搶晒focus

我都唔記得左
但71 係第一次宣言

推啊！！！！！！！

推呀推

推推推

好重要！！！

推！

支持 好事黎

加油呀

推
好重要

其實我都睇緊點用block chain，不過IT 白痴真係load唔到

岩岩先知
推推推

929 101

其實係咩黎

推

之前腦海閃過嘅念頭你同我打左出來

睇唔明d術語但見係民間議會就推左先

pub

多謝個位巴打
巴打如果你有相關知識不如入去公海幫拖

推推

新戰線呀手足們

推
利申It白痴

Push ar
大家唔可以因為人權法案而鬆懈！

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

Push,直接民主，高度自治

推埋呢個

好重要

新戰線 新戰線

Push
辛苦巴打！大家加油！

講左好耐既idea
要靠專業人士付諸實行

新幹線人人可做事 人人都幹事

幫推

但係無乜人記得

可惜讀得書少 幫唔到呢方面手

連登多五毛，認真post推唔郁，膠post就推到一版都係

但係點樣確認身份？

好似係bit con用緊既加密法？

靠有知識既人入去傾啦，入面公海d terms我全都唔明
我呢d讀書少既只係開post想引起大家關注

612 721 831

佢地係公海gp有講緊點樣防止多過一個address 嘅登記 可以去公海一齊討論

我讀書少/唔識呢方面既野
入去完全插唔到口

push pish posh

老實講 對一個策略組限十個人嘅疑似小圈子活動 覺得好疑惑 。 tg 馬上退出番。

冇人推阿！！！！！！

留名

行動post優先

係公海同admin反映下？
現階段我只想大家關注呢個建立民間議會既議題先開post，細節野就無睇得咁清楚

高質post推

票投全民議政會

原post樓主凌晨一點先開post
大家集中推呢個置頂係熱門先

立即普選 否則攬炒

唔識整，但支持

上熱門上熱門

support

衝衝衝

驅逐共黨光復香港

推post

不能鬆懈！
團結！堅持！不放棄！不輕敵！

612 721 811 831

tui tui tui tui tui

黑警我屌你老母

5 demands, not one less

推依個

最緊要唔好再推fake news

光復香港 時代革命

612 721 811 831
五大訴求 缺一不可

多謝咁多位it巴打

721

驅逐共黨光復香港
驅逐共黨光復香港
驅逐共黨光復香港

推上去！！！

光復香港

推！大家記住睇埋原post詳細好多

G持

推下認真post la

PUSH

贊成，冇人可以改到！

知道好多手足開始攰，希望手足入嚟睇一睇建議

推佢老母

兩邊一齊推啦

只推行動及有用post
其他post請善用不推文回覆

do it

(手動複製貼上，貼得九月你就做)

和理非，好無力，好忟？
要抗爭，只有十月一前每日堅持做以下既事，係堅持，堅唔到都要堅，係呢到發誓你堅持呢個九月，就一個月：

1. 罷消費（任何福建幫、cctvb廣告、黨鐵商埸、藍紅食店）好難？勇武難唔難？
2. 低享樂（要發洩，做運動、十點9叫、唔好taobao消費食好野）
3. 每日簽最少1個聯署（實搵到）
4. 每日like and share 1個文宣post
5. 下載Twitter 開acc,每日出1個post
6. 每星期最少參與1次行動，無行動去商場涼冷氣教育自由行。
7. 每星期去連儂貼3張文宣
8. 出糧提款換美金
9. 唔好買入任何大陸公司股票
10. 轉埋你個MPF去外地基金
11. Tag或吹你身邊三個人一齊參與

諗到再加，如果你咁都做唔到，講咩野好忟好惱無野可做。
只有200萬人堅持經濟抗爭先可以制裁佢地。

撳美金 你今日撳咗未？！
逢星期五、日罷買

「反濫權大控訴眾籌計劃」捐款網站

揀「反濫權大控訴眾籌計劃」
*該帳戶由社民連無償借出，所籌金額全數歸於眾籌，幫助義士以刑事罪行控告警察濫捕。
希望各位放下成見，勿以小人之心猜度。

建議唔洗加十月一deadline啦
抗爭要生活化
做到贏為止

P 牌想推

有用post要推 唔該唔好再推垃圾感情post

熱門排名跌緊

但正皮都升得算幾快已經就超過原post
大家繼續幫推

認真po要全力推

721 811 831

要有高手

push
可以keep住討論

推Post及借位宣傳下
我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質既討論post集合埋一齊、帶番上水
將相關既post分類+放埋一齊，簡潔呈現唔同種類既POST，等大家更容易搵到相關既post
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次
有興趣既巴絲可以bookmark左佢

另外都歡迎常上連登巴絲打入Group
幫手

巴打點解唔專登開個post宣傳？
起你底搵唔到

唔係我起頭
放心我會一直keep宣傳

見你推左三十幾頁,
不如花一分鐘睇下我點implement ?

有冇熟IT嘅巴打整番個網上立法會?

9.22 和你塞

巴打不如入公海入小組同班人傾佢地就係需要你呢d人材
我乜都唔識只可以推post

香港好需要呢啲野

推左先

加油

推上熱門！！！！

推啊大家

推 希望搞得成

Push&Lm

如果真係有我會投

推，手上有少少以太，但實際上可以點樣推動？有IT人材既話希望可以指引下，我都相信block chain未來潛力會好大，支持支持

921 大西北
922 機場見

即係點 一人一票去投重大議題？
其實好多人都容易被帶風向

民主係咁架喇，慢慢進步喇
強如英國，BRExit都搞到一獲泡

Sorry, 你地繼續推，我都係繼續反對

唔知咩黎好似唔錯 推

扑清

推啊

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

7.21唔見人 8.31 打死人
黑警殺人犯 黑警強姦犯
釋放政治犯 義士
還我真相 還我手足
我要真普選！

光復香港 時代革命

唔識 幫推

即係點

推爆佢

無電腦

區塊鏈唔係有錢人玩曬咩，有算力就可以任意改
中共咁多超級電腦

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

721831新屋嶺

831721

聽落冇可能
但成場運動就係由一個個無可能變成可能
咩都唔識唯有幫推

Push!!!!

各位幫推，繼續召喚十點鳩叫手足歸位

[鳩叫巴絲開始歸位] 大家要記得當初一開始十點鳩叫都無乜人理

各位幫手正皮推上去，繼續召喚十點鳩叫手足歸位

[鳩叫巴絲開始歸位] 大家要記得當初一開始十點鳩叫都無乜人理

a. 對政治制度有研究的人士
b. 熟悉議會制度及私隱條例的專業人士
c. IT 技術專才，尤其精通網絡/電腦安全及區塊鏈技術的人才
d. 有文宣及公關經驗的人士

Sorry, 呢4樣嘢我都唔熟
唯有幫大家推

唔係要一半用戶咩

位幫手正皮推上去，繼續召喚十點鳩叫手足歸位

[鳩叫巴絲開始歸位] 大家要記得當初一開始十點鳩叫都無乜人理

推

希望可以快啲有實驗性投票 既可以比選民試下點運作 議政會又可以睇下有咩潛在問題

唔係咁易嫁

唔太識 幫推

blockchain 革命

唔識野，講多D ok?

主線任務

-921屯門遊行元朗靜坐
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

各位幫手正皮留言推上去，繼續召喚十點鳩叫手足歸位

[鳩叫巴絲開始歸位] 大家要記得當初一開始十點鳩叫都無乜人理

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

夢想中嘅野
可惜咩都唔識只能推推po

上熱門

攞

我喺七一遊行嘅時候 身邊朋友講入到立會又點
我已經答緊 入立會推到盡係要成立臨時議會啊！
佢哋繼續灰機 我繼續發夢 終於有第一步出現了

大力推

放底所有你手機關於呢個週末既文宣!!!!!!!!!!

證明你知有咩要做

同埋，即刻去IG/FB/Twitter share出去

做唔做到先?

我先

#行動
10點鳩叫 正式回歸！！

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

[復仇閪] 國際級反套丁

新屋嶺既仇你地香港人係咪唔報？

[緊急]大西北要人

[921 行動POST] 大西北要人

【922和你suck攻略要點】

[危機，每日一篇行動]中國好驚有德國人權法！DW news 係嘅最重要戰場

請各位高調聲援岳義士

幫手report 好多手足比人放左上網

922 連儂文宣日
地點可以睇番何妖要清果個list搵一個近自己既落番去貼文宣

#資訊
[連登已死] 有手足打算用埋區塊鏈整全民議政會都無人理？

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

#眾籌
反濫權大控訴眾籌計劃

推!!

69以黎香港人創造左幾多奇蹟

咩都唔識，幫手推

1001

輕輕一推

推
區鏈塊技術可能！

唔識blockchain
幫推

與其說無人理，不如說有多推fake文機械
所以要更團結

整埋死左既手足數據落去
借位POST
1. 去太子燒D電腦 手機同埋衫 比佢地用 等佢地可以知道出面咩野環境 可以去搵黑警報仇
2. 去TG開個GP 睇到野既就入去 睇下可唔可以同死左既手足溝通下
申利 我睇到月台尾 有2個手足

區塊鏈

如何做到有一百萬人以上，對和理非而言，最重要是不用申請不反對通知書而且有合法途徑。
有條橋，就是抄何妖，佢話921清潔香港不用申請不反對通知書，仲串到撤銷遊行申請。
咁佢無被人拉無人告，心理上就可以宣傳：我地9.29搞的都是清潔香港行動，沿港島電車路線，人人執拉圾。

人流控制方面：
可以呼籲港島人在自己區清潔；
九龍東人在鰂魚涌的香港殯儀館（象徵送中）以東，新界東人在鰂魚涌以西;
九龍西人在中環遮打花園以西，新界西人在中環以東。

另一個重點，係需要有號召力的人或機構呼籲，大肆宣傳，俾和理非感覺既合法又多人陪，咁就安心參加。

利申：和理非

：推！

支持左先

繼續幫你推

推雖然唔識

Pushhhhh

推！政治個個人都有份

正！！

Global Antichinazi 前哨戰！！！！#birdfoldingchallenge

求幫推…

推到有10000人

推行動post

真係要推

IT狗全面進場

推
數位民主我黎喇

爽呀，兵不血刃，快啲教新彊一齊做啦，中共滅亡指日可待

Support

721 821

推手

推撚爆佢 加留名

用心幫推

支持，推

即時！荃灣人鏈要人

Government decentralisation?

我睇完都唔明

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

和你推

Push!

呢個咁撚緊要更加要上熱門呀

都普及唔到
唔好話啲師奶啦
我都連個eth wallet都唔識整啦

之前都有巴打整app，叫議事速查

支持巴打
推行動posts

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

新旗都未搞到一致決定
就全民議政 ?
不過
都要推住先

pushhh

全民議政應該係好失敗嘅政治制度

Posh

721 811 831 新屋領

p

點解？

推下先

好簡單，派錢會一大班窮人支持，大型基建成班無遠見市民反對

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

Kelly Wholey Rohrbach

7/10

8/10

9/10

10/10

yeah

有用嘅post要推

721 811 831 新屋嶺

Push 早兩日都諗過apply 落去議會制/普選到

話我聽可以點整

點支持？

support!

推！多方面努力

每人唔收港幣，只收美金，跟住揾美國令美金同港幣脱鈎。得唔得？

大家一齊黎研究下次次多人既原因

巴打不如一齊正皮留言推正能量post上去

612
721
831
新屋嶺集中營

幫推呀
只可惜我唔係專業人才，叫做讀下個politics同選舉制度咁

終於搵返呢個post啦
個idea好好但要努力推呀
最好搵個再簡單真接少少既介紹等大家知點做同目標
努力！

咁就應該入去幫下手
design下個制度咁

好呀 即推

睇唔明但盡力推

推 呀～呀～呀～

巴打不如一齊正皮留言推正能量post上去
提升士氣好重要